真係好憎你

食屎啦

點解啊

我有咩唔好

幫我

你太靚

唔想

我都好憎你

臭雞

屌你老母

鬧多D

咁就好

好憎你呀

我呢

我都好撚憎你

好煩呀

愛死你

幫你

煩撚夠未

咪又係雞

依句真

乜撚

食緊女

食肥婆

死肥葉我都屌過

真係好憎你

憎撚死肥婆

Y

因為你唔要我

有無錢？

Sorbb

食屎啦賤狗

要幾多

數百萬當係碎銀

打和啦

心唔夠靜

鍛鍊緊喇

好無耐性 點算

我都冇耐性

ok

唔好憎我la